[跪求] 黃店 麵包店 觀塘 for 早餐

喺觀塘返咗一個禮拜工，
唔想再食藍屍蛋撻王同唐記包點

有冇黃店早餐推介？

去大湯家食粢飯

好似告急

係告急緊

佢啲湯係幾好飲，又多款揀

Good idea